恆生 Insurance Sales Officer

本身想apply hang seng gbo
agent 另外介紹左呢個post,
番5日office，唔係落分行
想問有冇巴絲做過，同埋條career path 大約係點？
做過兩年保險agent，178齊晒牌
會唔會做番gbo會好啲？
求指點

自推

去萬通做啦

想請教下萬通咩post offer好？

去做咩位？

？paid

我想問gbo多。。好似無乜人做咁

~18000左右

gbo我都考慮緊

178都有不如落分行做GBO/RM
呢個位你預左打call/自己搵客

你係咪講緊call center 既insurance sales 呀？

恆生gbo fast track 但辛苦，齊牌就試埋其他bank 啦

我諗agent係介紹呢個啦，巴打會覺得齊牌可以試邊間先？

睇自己想做分行定call center
for $就分行贏，但難捱d
去大bank學下野冇死
學識生存先考慮轉細bank逗人工

thanks 巴打
應該都向gbo進發先